poly 全場共識 死守

無人反對

士氣好高....大家一齊叫光復香港，理大三百義士

小心入面再有鬼帶風叫人走.....
唔知出面開花救唔救到，希望堅守

求大家救救poly
班黑警已經唔理開花架啦
油尖旺嘅手足麻煩反包返黑警

其他區就開花燒狗宿狗屋狗車

已經出曬槍同埋趕記者走
唔該真係要救救理大

點都會撐到聽日既黎明行動

seems like Star Wars Rogue One...

手足要平安歸來！

Poly入面仲有冇傳媒？
冇傳媒就搵人開直播！！
有鏡頭先唔會有屠殺！！！
其他人有航拍開航拍！！！

手足 而家poly 所有入口block哂
唔死守咁仲可以點 ?

死守都要開條路運物資架

理大有冇記者呀屌

小心呀
Sacrifice is not an option

理大手足要緊

咁要開花 幫拖

唔可以死

最多咪炸橋

通過walkie消息

有鬼吹風話要走

我求下你地啦 留得青山在 守唔住 過兩三日你再堵過路就ok 死守只會令popo包圍！！！！

咁大家努力開花

禮賓府呀， 追殺柒婆呀

推,不能只有理大仔威威

不如搵條路攻入去poly，開返條路出黎比手足

打出一個缺口

炸左幾次
消防救哂火

點解重要守.....

自己end自己game

1) 反包圍
2) 開出路
3) 攻狗宿

叫班鬼含撚啦

hi 西九龍紀律部隊宿舍 大門密碼 3491

上水狗宿後門7136
上水狗宿後門7136

柴灣狗宿大閘密碼2918

葵馥苑 大閘：6198
安葵閣：9823

順利紀律部隊宿舍 大閘9327
三座 3710

form 老豆搵仔

士氣高昂！

手足 你邊個時區
理大所有入口block哂走條鐵咩

天佑義士

有退路？

Give me liberty or send me death
破釜沉舟

有心救理大，就全面癱瘓

推

反包圍先有用…

錯撚哂,根本只能打游擊,你石器時代打人地熱兵器
死守做乜鳩,明明人在明你在暗,唉錯哂

現場手足快同直播緊既記者做呼籲求救支援！

黃埔人衝上去理大救人

走唔到者…

同戰狼三百一樣....300個有覺悟有智慧既人救哂全個雅典既on9港豬...

有無諗過B1地庫D小路呀？？？穿到去母雷公咁遠都得架喎

Push

狗宿 狗屋

一定得

寫定遺書啦

ON9 你出去睇下點走

#理大
poly 內的學生請自拍 + 個人資料：全名，身分證， 電話 及 家人聯絡方式， 加多一句我唔會自殺
俾靠得住嘅熟人或星火，請手動廣傳

贊成

利申：老校友

一出去一定比人捉 加油

理大300

單機上連登啦

寫埋你老母果份

而定走 一定走唔晒 守到班狗走為止

有蘋果

仲運唔運到物資入去

尊重

一定要冇事

寫撚埋你老母個份

Viva la POLY U

救手足，一個都不能少

戰狼三百

理大戰狼300

你係咪平行時空

你憑乜撚野講啫,冷氣狗

所有埋大學生帶好物資分散佔領校內大樓, 封鎖地下出入口, 大樓之間互相幫忙睇水, 有警賊強攻盡量用遠程物攻, 唔好最後唔好火魔, 會煙死自己人, 要射箭既唔該浸一浸屎水先射出去, 外面要幫手既家長市民唔好只係掛住開花, 冇用架, 你開花影響唔到佢地, 最直接方法係燒狗宿, 入面既人衝出黎逃生果陣綁起部份人, 拍片直播逼佢地放人呀!! 救POLY唯一方法就係燒狗宿, 綁起佢既家人逼佢放人!!!
禍必及妻兒!!
今日唔救人, 聽日唔再有勇武, 勇武全部被捕, 其他人心寒, 唔會再有人行出黎架喇!!! 燒狗宿,增士氣,綁狗賊,救手足!!!

開路

好人一生平安！

推
唔好再開鳩post話咩全力打破一個缺口啦

光復香港 時代革命
一定要無事

你係啱，過依家唔係講呢D嘅時候

幫拖

理大仔可以一死!
淨低既留返中大去做

我同你全家寫埋

理大已經完全被包圍，入面既手足係無得走呀！！
遍地開花根本救唔到理大，要救只能夠去理大附近打出一個缺口！！
唔好再吹遍地開花喇！！理大精銳勇武完全被圍捕，唔救就無幾百個勇武架喇！！！

走到一定要走
留得青山在

向前看!!!!!!!!

有乜嘢燒得嘅就搬晒出嚟備用

唔講守唔守到同走唔走到住
大家係想守定想走
如果想守 我地出面就搵方法運野入黎
如果想走 我地出面就諗方法開個路口

屌你老母啦唔守有路走？

有冇秘道

要點救呀？手足要開邊條路？

push

所有埋大學生帶好物資分散佔領校內大樓, 封鎖地下出入口, 大樓之間互相幫忙睇水, 有警賊強攻盡量用遠程物攻, 唔好最後唔好火魔, 會煙死自己人, 要射箭既唔該浸一浸屎水先射出去, 外面要幫手既家長市民唔好只係掛住開花, 冇用架, 你開花影響唔到佢地, 最直接方法係燒狗宿, 入面既人衝出黎逃生果陣綁起部份人, 拍片直播逼佢地放人呀!! 救POLY唯一方法就係燒狗宿, 綁起佢既家人逼佢放人!!!
禍必及妻兒!!
今日唔救人, 聽日唔再有勇武, 勇武全部被捕, 其他人心寒, 唔會再有人行出黎架喇!!!
燒狗宿,增士氣,綁狗賊,救手足!!!

收聲啦 出黎未

推 需要打開缺口

留守poly係錯誤嘅決定，困獸鬥

重要說話要講三次

全部人、車、和理非、同路人、街坊
圍尖東、圍尖東、圍尖東
阻止Popo外圍佈置
唔止連登，所有FB Page、WhatsApp Telegram Group

全部人、車、和理非、同路人、街坊
圍尖東、圍尖東、圍尖東
阻止Popo外圍佈置
唔止連登，所有FB Page、WhatsApp Telegram Group

全部人、車、和理非、同路人、街坊
圍尖東、圍尖東、圍尖東
阻止Popo外圍佈置
唔止連登，所有FB Page、WhatsApp Telegram Group

要去反包圍救人！！

玩過cs都知攻建築物係好蝕底
因為你永遠唔知下個轉角位有無埋伏/陷阱

poly咁多房仔/lecture hall/libra又咁多書櫃書枱/廁所都咁q多個
我就覺得班狗唔會攻入黎

如果真係攻入黎
太high risk
一來搜索成間學校要大量人手
二來一個唔覺意中伏
估計唔到死傷既人數
對士氣極大影響

如果真係到最後死守階段
最緊要留意有既食物水同自衛能力
同埋搵個靚位休息

救人呀

黃埔開緊花
想救人就去黃埔

點樣可以入到物資入去
只知入面火魔所剩無幾

等我地

自救！
Poly入面搵人開直播！！
鏡頭愈多愈安全！！！
有鏡頭先唔會有屠殺！！！
旺角人開航拍！！！

想D狗睇清楚？

遍地開花

直去poly 反包圍 兩邊同時出火魔法開路 poly手足集齊人棄裝換裝分頭走

校長去左邊？

救人啊
唔好再打飛機

我明白你哋點解要死守
因為真係所有出路都冇晒
但係真係唔點解自己沖一條路出嚟？
一去到凌晨之後就冇乜人幫到你哋⋯⋯

係生鬥

水炮車上緊橋啦

要喺poly 附近開花先有機會破缺口

咩鏡頭都冇，入面死晒都冇人知呀

叫泛民幫手講數，學中大咁和平撤走

中大話內拱所以撤走，而家睇係最好決定

手足頂住

喂, 依個 channel 又話要人救

但又有另一班人話要死守

我屌你老母臭閪 到底個共識係乜 ?

戰狼300

應該叫黃埔推過去

你地俾人拉曬，聽日邊個黎明行動

發夢聽到所有出口封曬 想走都冇得走.
出面各區冇開花救佢哋所以入面士氣好低落.

救手足

屌 點樣開缺口啊！

力

好擔心

希望最好係義士棄紅隧，差佬唔再圍，家長車和平撤走

出面又開始散水風

對班狗唔敢ff

好老實 , 依家依一刻一定係諗撒退
唔係士氣問題

係根本無「補給線」

無「補給線」依樣野已經唔再係中大嗰種防守思維啦

最後一係燒埋間poly同狗一齊死

有冇link

開條路比物資同人手入去,暴大贏都係因為贏在無限物資同人手

唔好學人玩無人機空降

談判 不要衝動 冷靜 伐律師 星火

放心 旺角手足黎緊

希望係由我地每個人合力造出嚟㗎
真係唔夠人呀
幫拖呀仲睇live

頂住啊

救學生呀

叫班狗寫定遺書？

點撚樣走 你諗條路比我

視乎情況

支持手足

全軍覆沒

要有車幫手

pish

光復香港
時代革命

be water 留得青山在
呢場運動係持久戰

律師 星火

狗車最大力！搵車圍車！

旺角手足去緊

集氣，好多手足都幫你地加油緊

你寫定啦仆街

死守,但守到幾耐
點都係要救人

去舊can 泳池走？

退啦屌 唔好on9

求下大家 唔好變第二個六四

手足 裡應外合 唔好死守

成日有人走出黎屌 今日退 聽日佢入埋你屋企就退無可退 條紅隧一失就會無

我屌 連今日都捱唔過 仲講咩鳩聽日

唔好死

收皮啦

唔好呀

一個都不能少

有第二個選擇咩

果個冷氣軍師用把口就走到架喇

求大家出來救手足呀， 我地勇武手足要靠各位咖

唔好打最近理大嘅何文田警察宿舍，白衫住多，會害左好多高層

唔該現場既人諗方法炸橋

宜家唔係指責既時候
有無計幫佢地捱到？
Poly手足死守都好
搵定律師先
起碼確保到唔會被消失

大包圍炸橋有撚用咩
仲要哂火魔
長板橋or緊縮防線最好

頂住呀理大手足

一定要將身份資料傳比家人 朋友

手足要平安歸來！I Love U All

On9少陣仲要大字

唔好死求下你地

放低gear

冇事再悔氣再軍師再打飛機啦
你有冇諗過現場人睇到你呢d鳩話有咩感受
現場所有人一定要平安歸來

大家一定要平安冇事啊

身處理工大學的美國牧師Dr. William Devlin正聯絡美國領事館求助

幫手Retweet + like + update 警察武器響reply度向美國表示美國公民被警察圍困

全部係橋你炸咩

屌你仲賭!

一齊上議員fb搵議員幫手守門口！！！！
阻止屠殺發生！！！！

開花冇用。如果去到poly附近，各區開花不如搞大紅磡，亂先有得走

poly人

又block一隻5毛狗

出面開花你地都要撤架, 你地死守都唔係辦法架..

走你老母
攻唔入就打心理戰

[拋磚引玉] GTA民間抗爭裝備建議

做咩要撒
我地都話要死守

唔想犧牲在場咁多義士

元朗已開波

但都未夠人

開鏡頭直播呀

千其唔好出嚟

10點了

唔得，好多手足未換齊裝

有得揀咩

記者去晒邊

有能力嘅唔該出黎反包圍救理大

你咪推人去死呀, 仆街!

我屌你老母臭化西,我意思係留唔留係佢地自己決定,你邊位呀?撚樣

忠言逆耳

廢話

同意.
大家留意儲定的食物同水, 搵個房或某tutor房匿埋, 等天光.

逆耳了 驗證了

屌你老味搞喊我 我唔會比你地有事

旺角手足入緊黎

我想知有無巴絲做地政，有無地下水道走到？

彈撚開啦,九唔撚搭八,以為自己係智者咩,7頭
留定唔留係佢地自己決定,而家我就係屌撚柒你班柒頭冇撚資格指指點點呀
我屌你老母

ycore走拉左50個

所以咪話忠言逆耳

廢話都會逆耳架,傻仔

好似未證實

你覺得忠言係廢話 咪即係逆耳 逆耳先會覺得忠言係廢話

你係廢話,唔撚係忠言,喂係呢,你頭先講撚左啲咩偉論,唔撚見喎

我明咁講好過份

但我唔明 三大退曬得番poly易攻難守.....

點解要咁傻......好撚心痛

見有個手足講忠言 但見你唔聽 咪留句忠言逆耳 希望你明白 不過都係唔化 對牛彈琴

我都講多次啦,留定唔留係佢地自己決定,我呢句忠言過你隻牛唔多既,10倍咁囉

所以咪話忠言逆耳 點極都唔化

係囉,咁你收皮啦

唔想放棄你

你去死先啦,唔洗理我

你黑心但我唔會 真心希望你最後會醒覺

前線一個都不能少

你係警察黎?叫人散咁手足當初出黎做乜撚野
定你係智者有咩上上策對付到個政權,而家比機會你發表下

個手足咪講咗

屌,原來冇料到,咁你咪撚扮諸葛亮啦,柒頭

依一刻唔明唔緊要 希望你遲d會明白

我都希望你快啲明白啦

加油啊 手足 唔好被補

你又知係300個？

出嚟呀 救人呀 反包圍呀 突圍呀

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

過緊嚟 頂住
睇到嘅唔該一齊過去
唔好俾64係香港發生

你好明顯有心破壞個post討論性
你又冇否認你係警察,你真係好撚鬼

純粹想救你

如果已知poly 有人（最好知佢個名）係 BN/ BNO，請立即話你有BC/BNO親戚係大學走唔到比警察殺緊！2901 3000 海外直接打英國 (+44) (0)207 008 1500

喂阿sir,原來你榜上有名喎
都話我自己冇改錯名架啦

一松
#278633

射歪兒
#100173

CaptainMatthew
#59246

好想說謊不眨眼睛
#152230

片皮鴨食到想嘔
#18138

豉戀旦
#91321

DC隊長
#98659

大殺四方
#209609

林鄭不能移
#175258

心水清清
#30019

我只做正確的事
#11804

跑步不如宵夜
#257141

好想說謊不眨眼睛
#152230

啱啱訓醒？

咪話咗忠言逆耳

識poly地形就知有好多地方匿

咪係阿sir既忠言,你地唔係唔聽呀

加油
多謝你地每一位義士

出面好多手足想救你地出黎

唔會放棄你 但希望你唔好拉埋其他手足

用「水」為理大解圍

理大周圍、全香港各區

立即！開晒所有街邊、大廈、商場嘅消防水

向目標射水

重要事情要講三次
今晚圍尖東，用盡所有消防喉(大廈/街邊/商場)，向目標射水
今晚圍尖東，用盡所有消防喉(大廈/街邊/商場)，向目標射水
今晚圍尖東，用盡所有消防喉(大廈/街邊/商場)，向目標射水

身在poly的目前最重要係 令檢控官 唔夠證據. 有乾淨衫 邊個唔中意著丫. 萬一無新衫，梗係要洗衫啦. 廁所水D 鹹味 都好過二惡英D 毒味.
濕身拉 好過干身拉.

你up乜鳩
係呀,就算你表達能力有問題到咁樣樣,我都唔想放棄你呀
放棄左你點笑呀

忠言逆耳。。

你真係好似果d弱智人士重重覆覆講同一句野做同一樣野...
算啦,嬲你唔落

香港人！幫拖呀！

因為你唔岩聽 就會覺得忠言係廢話 手足都係希望你覺醒

因為你唔岩聽 就會覺得忠言係廢話 我地手足都係希望你覺醒

求下大家出去救人

阿sir今晚唔洗出更咩?

On9已經形容唔到你條冚家剷blocked

點解咁得閒上連登
你同我玩冇用架喎,你睇下街上面幾多人,你落去同佢地講呀嘛

睇過戲未

對牛彈琴 點整都唔明

好有同感呀 阿sir!!

唉 趁依家醒覺

【傳比係poly嘅朋友】
剛剛收到律師係法律上嘅建議，比起而家離開poly比人拉， 法律上係poly入面並非犯罪，喺入面嘅人可以road機拍自己 U life生活有幾平靜 ，睇書睇電視點都好,咁真係丫ma。 之後如果強行俾人拉咗，呢啲都會係辯方證據。

叫你落去同佢地講呀
同我講把撚咩
我起屋企架

石油氣？

想救你

啱！

香港人肯覺醒未

好撚gay死開啦

死守一日等天光甘道夫出現吧

[化學討論]丙酮氧化物 有趣而簡單嘅化學反應同大家分享

其他人要幫手突襲

係poly附近大廈既手足，唔洗真係放火，打爆個火警鐘就可以幫到手，我做保安，個火警鐘響左，保安係停唔到響，一定要消防來到用佢條匙先停到，一響大把街坊落街，求附近手足幫手

就算俾你話俾你講 都唔想放棄你 手足一個都唔想少

人去冇用佐敦里紅磡大酒店天文台伊院要車!!!

咪spread埋啲on9野啦

得啦 gay佬 明架啦明架啦

繼續鬧我話我 都唔會放棄你

屌 唔只gay仲要係淫0

唔介意俾你話 只要你醒覺明白就得

係poly附近大廈既手足，唔洗真係放火，打爆個火警鐘就可以幫到手，我做保安，個火警鐘響左，保安係停唔到響，一定要消防來到用佢條匙先停到，一響大把街坊落街，求附近手足幫手
打爆個火警鐘對你無損失但每個鐘就多幾千街坊上街

我醒覺左啦 麻煩你同你啲手足落場講啦

準備打巷戰

SOSSOSSOS

終於醒覺！！無白費我一番心機 堅持會成功救到人

唔捉鬼
堅持信念

On9仔

未

開花救poly人

斯巴達

唔想任何一個人死傷
但係我地係出面會盡量引開啲狗
光復香港 時代革命

找缺口後突圍 不要做傻事

❗️❗️❗️
各自努力
大家去搵黑卡holder幫手 黑卡全球救援架
香港已知黑卡holder
1. Bob叔（ig bobsyouruncle1981)

大家去fb/ig comment 叫佢打電話去card centre 睇下幫唔幫到手❗️❗️❗️❗️❗️

黑卡holder有專線電話打去card center，可以叫佢地試下可唔可以有方法開到路入去，要由holder打專線電話過去先得🙇🏽‍♂️🙇🏽‍♂️

有人之前問過ae員工，如果唔犯法一定會救客（但香港法例所有人都係無罪假定？ 所以應該無問題）

守據點、準備巷戰。

加油！

你醒覺就得 唔介意

你估你醫返好你既ON9先定我醒覺先?

你醒覺先 見你岩岩話醒覺咗 俾你話on9都無所謂了

其實你知唔知你係咁推呢個POST好蝕章
而家D人係睇個POST頭兩頁唔會再睇落去咁制,你係咁覆啲人只不過係咁見到"poly 全場共識 死守"呢個message
唔好話我教精你

True npc黎講，邊個叫走 建議綁起佢先 廢事佢影響打怪

剩係覆你 想救你 覆咗咁多輪你最後終於醒覺 無白費

咁繼續一齊推呢個POST啦哈姆太郎

好！！一齊救其他手足

加油呀屌

救下你自己先啦不如,你自己都搞唔掂點救其他人呀

屌你個老母你個廢柴撚屌

求下大家救人

連你依隻牛都救到 我相信同你一齊可以救到其他

呢d係罷工四寶，政府好驚驚。

街上手足，唔好搞啊~!

地面供電設施，路軌，電纜，車廠

你訓撚醒未
依家係我地冇路退

屌你老母落場未呀你

繼續救人 一齊！！

黃埔有過百隻曱甴黎緊漆咸道北
班狗等支援所以冇衝前拉人

救左你個死鬼老母先啦死撚左啦佢

同一陣線架 一齊救埋你老母

你個死鬼老母比我姦緊屍

救手足！！

你死左佢地就得救

poly手足就黎死啦，求下和理非快d去支援啦

身在poly的目前最重要係 令檢控官 唔夠證據. 有乾淨衫 邊個唔中意著丫. 萬一無新衫，梗係要洗衫啦. 廁所水D 鹹味 都好過二惡英D 毒味.
Sup身 梗好過Gon身拉. 萬一凍到發燒，肺炎仲會send你去醫院

呢個時候比著我一定好驚
但佢地仲士氣咁勁 唔想冇左佢地
出黎啦大家

好多人同你一樣初初忠言逆耳 最後都俾我點醒咗 我相信其他手足都一樣 一齊努力！！

你死撚左會落地獄

你上天堂就得

call消防有冇用.....
香港只剩返前線消防/救護能夠救佢地...

你死撚左做鬼都唔撚成

咁樣救Poly手足有無機

唔介意 救到你上天堂就得 救得一個得一個

如果你宜家坐響屋企唔知做咩，又過唔到去救手足。
請每一個宜家即刻打呢段template比蔡英文，炸爆佢嘅fb同email，記住，呢場有可能系人道浩劫！

蔡總統：

香港自六月起，烽煙不絕。台港同氣連枝，一直為香港發聲，港人不勝銘感。

自十一月起，香港警察多次進入校園，中大二號橋之戰更是令無數港人徹夜難眠。今天（17/11），港警包圍香港理工大學，示威者退無可退，展現『不自由，無寧死』的精神。

入夜，數百示威者仍身在理工校園，被重重圍困。此情此景，如八九年的中國，六四事件正在重現。

我們已退無可退，為了避免人道災難的重現，懇請蔡總統向國際及港府施以壓力，台港並肩，共度劫難。

鈞鑒

你死左全家我先醒覺

救到你就得

咁你死全家未?

圍攻西九龍附近所有新鴻基資產

MOKO新世紀廣場
新太陽廣場
環球貿易廣場
帝苑酒店
帝京酒店
香港W酒店
香港麗思卡爾頓酒店

救人！！

你死全家先啦

你一早醒覺咗 救其他人！！

一齊救人！！

救你全家！！

救！！

會員CaptainMatthew死全家,正一死剩種

校內被困可先找丁媽(丁惠芳博士），block VA 7仔對面社工站

社工朋友forward出黎

手足全家天堂見

會員CaptainMatthew死全家,正一死剩種
哎唷唷嬲啦,仲話想救人?

天堂見！！

放心啦,我地一家一定會拜你地山先既

救到你就得！！多謝手足

屌你做鬼都唔撚成上乜撚野天堂,發你個閪夢啦

放心,我地一家一定會對住你同你全家個鳩墓指撚住黎笑

好！！救到你就得

你黑心 我唔會話番你 因為你係我手足

你呢D咁既撚人死左都比人起墓鞭屍啦

唔緊要 問心無愧就得

賤人又點會問心有愧呢何

全世界出去救人呀

所以我問心無愧

你條命真係苦,又賤又死全家,真係屌你個老母囉

俾你咒唔緊要 唔會咒番你 因為你係我手足

撚同你係咩 死撚開啦認親認戚

唔緊要

死撚開啦咁

好！去救其他人先 手足gdnight

屌你老母你最好死撚左佢啦,救人

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

cls

要强改一定有死傷，藍物咁驚死一定唔會

poly有冇地龍...去水道?有冇手足可以搵到水務圖? 搵多條路線無壞。

記者都拉埋

成班冷氣軍師推人去死